全城中伏 冇人記得美領唔俾手足入！！

XG人=condom

12**

奶美狗已成condom

拉你個拉

忠犬不懼主人打